Bid日本水貨車

有冇巴打試過自已上網bid 水貨車？成個流程係點？有冇代辦入口手續公司介紹？乜都唔識求教學

lm學野
想整緊咬地沙

問過
話過唔到驗車